診所啲姑娘真係好撚正!

正？ 我正你老母啊！
我睇唔明醫生啲字先問你邊隻藥係退燒藥啫
點知串過馬撚
我明白做餐飲業嗰啲人除咗攰之外
仲成日對住啲閪客 塊面黑少少份人串少少 唔太過份嘅 我諗大家都接受到
但係你哋對住班病人
唔該你可唔可以温柔返啲

香港有乜野唔閪

想比姑娘瘋狂黑面

因為醫生太太掌管HR FUNCTION

大部份姑娘都四五十路 不了